論狗隻新戰術及手足戰術反省

利伸 非冷氣軍事
今日發夢尖沙咀狗屋一役有部份手足被捕 以下為案件重組
1. 狗隻於清真寺附近建立防線及於近佐敦方向十字路口建立防線
2. 清真寺防線大部份警力乘車向佐敦（旺角）方向移動，其後少部份步行狗隻往尖沙咀狗屋方向推進、手足往the one 方向移動
3. 步行狗隻返回尖沙咀狗屋，手足往尖沙咀狗屋聚集並屌狗
4. 柯士甸道突然有速龍跑出捉手足，同時尖沙咀狗屋大量防暴衝出捉手足 手足被捕

總結：
1. 啲狗越黎越奸仔 咪撚信佢真係著草
2. 可唔可以唔好再圍狗屋黎屌 其實你點verbal abuse佢地 佢地真係唔撚會少忽肉 無錯個下係好爽 但個成本咁大你地真係覺得worth it 咩？已經中撚左好多次伏啦
3. 留意到大家出黎係越黎越無實質考慮過自己應該要做啲咩 其實大家知道自己既定位未？ 特別係偽勇武，其實如果你係咁架驚青咁騰雞既你咪乖乖做個和理非，唔好下下跑出黎叫大家走得唔得？ 得十隻防暴推又要退
其實大家可以了解多啲自己再決定自己角色同路線，出黎唔單止係湊人數，我地仲有好多野可以做到，可以睇返香城online啲post決定自己路線

祝武運昌通

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打